上司個口好鳩臭！點算？

屌老味！
未聞過咁臭口！
仲要係女人！
次次見面都好臭！
唔通人工包埋忍佢把臭口？

點算？ 點可以解決？

佢係唔係姓余

要佢幫你口爆 你d精會唔會香d ar

用碌鳩塞住佢把口

寫匿名信同佢講

見面就拎香口膠出黎食，順便問佢食唔食，叫佢食返粒

樓下有投訴箱...但係有閉路電視

掌佢咀